tweet撚爆呢套世界級油畫！

Retweet here:

Source:

Source: ‬

‪#929GlobalAntiChinaziMarch #FreeHongKong #FreedomOfExpression #HongKongHumanRightsAndDemocracyAct #HongKongProtester #GloryToHongKong #DemocracyForHK #hongkong ‬

推

We are temporarily using live channel直播台as english channel

好靚啊

油你老母水彩黎

好勁
放上twitter先

好感動
明明係相黎

Contemporary art

畫得還可以

油畫

水彩黎架大佬
但支持

sorr 水彩

咁明顯水彩畫都話油畫

推
睇到喊

藝術同政治係相連

好正

好靚好感動既畫

水彩呀！唔係油畫
推

Push

push

幫你推
但其實係水彩黎

好靚 推

tweeted

嘩 靚到痴撚線

好靚

好感動 要大大力推

喊晒！建議印出來收藏這段香港歷史！連登仔以無畏地勇氣，用青春之軀義無反顧抵抗共國暴政！

push 好撚靚

好人性化 好真實 好細膩

水彩畫啊

有冇原圖link? 有啲大有啲細嘅?

唔係油畫黎架大佬

好想推

推推

Pish

水彩...?

光復香港 驅逐共黨

樓主呢d係水彩畫

水彩來wor

Pishhh

【文宣戰 2.0】你的文宣只得1秒時間

何以 為信念 從沒退後

唔係水彩咩

Retweet左 好靚

水彩嚟
雖然樓主弱智 但不割𥱊

操蟲師日常化策略

真係好靚呀

RT

Push水彩畫

Haha...麻煩改標題啦，水彩畫嚟㗎 ！

本身唔想笑但係入咗嚟見到喺水彩笑左

Push.

靚

都估到有人話唔係油畫

好正，睇到眼濕濕

高質到無倫

貼出街！

全部都好有畫面

原來唔經唔覺已經過咗咁耐

721 831 101

超靚！

唉

Now that’s art

好靚 推！

油畫

not contemporary

啲畫好靚
但係畀樓主既柒遮蓋住

好powerful

好靚
想拜師學藝

推呀！

水彩

好靚
畫出人性光輝

油畫呢句係咪宣傳手段黎

睇畫都睇到喊

我係咪好on9

睇左幾張已經

睇到喊

一路睇一路諗翻呢幾個月
香港人，反抗！

喊咗

手足唔係油畫啊水彩嚟架
Between推

er，其實唔係呢排開post用字要好小心

頂你 好靚

香港人加油阿我哋一定會羸

好靚啊
唔係油畫係水彩
推

推爆佢 好靚

好撚靚！

原作者可唔可以印黎做postcard

rt!'nnn

Retweeted

係

不如直接叫畫家自己開TWITTER 放上去啦
作為ARIST點可以無Twitter

正到無朋友

係水 水彩

水彩黎 不指責

p

推爆佢

推左

是水彩不是油畫

不過推

整喊咗我。。。

點畫，好靚

畫得好靚，推比多d人睇到

好勁 感動

人性本善

留名

靚到

推啊

睇到想喊

真係好靚，btw水彩嚟㗎。。。。

呢set畫印象中一個月前都有
同埋油畫唔係咁 水彩就真

油畫或水彩畫重要？定佢地既內容重要？

學生哥型撚到

網球王子個幅畫到好型

有洋蔥嘅
支持

第 2 set 嚟
第 1 set 9月8 出

推呀

好令😭😭

推了

好靚

真係好靚

睇到眼濕濕

相黎，屌佢

一流

邊條痴線佬畫到咁靚 好想打j呀 靚到我硬曬

連儂畫展

點睇都係水彩啦

推！！！

好感觸

好靚呀屌

水彩呀

真係好靚
靚到有種想喊嘅感覺

Tui

推 好靚

水彩啊

一路睇一路心裏面就係依句

水彩黎wo 師兄btw絕對支持

Retweet ed

好靚，已tweet

未試過睇畫睇到想喊

睇睇下喊咗

612 721 811 831 929 101

我第一句都係想講..

水彩黎喎大哥

好撚靚push

如果一百分滿分我會俾一千分

Done. 我係廢老，因為工作關係至識用Twitter, 同輩中我唯有盡力教

好撚高質呀……………

好撚垃圾 依張

好撚靚

好感動啊

好正，但唔係油畫嚟

垃圾係邊度呢請問?

水彩？

屌睇到喊

推爆

超靚！！

好靚，但睇到人好心痛

閃撚爆喇喂
油畫
btw 好靚

係水彩畫啊

畫得好靚

佢仲有ig 架！
Follow爆佢啦！

Good stuff

唔識欣賞

推！！！！！！！！

pish

油...畫?

屌 點解睇睇下會流馬尿嘅

雖然⋯其實係水彩

睇到831個晚個FA係閘喊住求啲狗比佢入去救人即刻喊咗

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

有無得較較個size做wallpaper

做左其中一幅主角 三生有幸

首先係水彩唔係油畫

有呀
#1 有link

好靚呀

sam好侮辱

每一張都好好令人感動 手足加油

靚撚到！

好靚
多謝畫家

電視咁岩播今宵大廈首歌 幾有feel

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

我鐘意果個兄弟爬山

我都想講

水彩btw

我一路睇 一路搵邊度有油畫

正喔 推推推推推

第一秒反應O曬嘴

好靚啊 推

人生中好少有機會見證到流芳百世既作品誕生
係呢個po我好似睇到喇

Done

淨係睇已經眼濕濕！

另類標題黨

so beautiful

成200萬人上街 得千幾人用twitter

推!

靚到仆街

CHING 水彩黎

有聲音有晝面

指水彩為油畫
睇黎你深得指肺為肩既真傳

好靚呀
tweet左

靚到癲

香港人

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

好想喊睇到

每一幅都睇到想喊

🎂

好 L感動

rt左